C朗對美斯

終於等到兩個球王大戰
大家覺得巴塞定祖記會贏？

兩隊都出左線可以鳩踢回氣

鳩踢即係會多入球！

一定好好睇

你老味人地訓教先黎踢波，歐洲佬真係岸鳩鳩

唔會啦，上場願意入波，先輕鬆贏完

馬會唔開特別事項係咪On9

幾點開波？

花跌watt 到
過唔到人
傳波易失

美斯上季先雙二十，今季數據大跌到

兩隊都唔緊張個賽果，一陣美C兩個都收埋就好笑

其實爭緊首名

花迷開季前話美斯神年輕過c柒，36歲前追過牙朗入球紀錄不是夢

只要阿西願意就可以追到

霉閪今場有無樂意？🤔

唔願意，因為只係小組賽

我們美斯大哥沒有輸！

今場已經好比面有跑同射左幾腳
不過梅方接撚哂

對

比朗哥踢咗腳

唔願意，自從被迫留隊就無樂意過，自此就唔識入波

入出糧架屌

迫佢留再減人工